想搵一套歐美電影

想搵番一套電影，但我用盡自己keywords都搵唔到，唔知大家有冇睇過？

內容如下：
1）有三本類似聖書既物體，內容係一樣，其中一本係個坐輪椅既老女人持有。男主角發現依三本書插畫係唔同，後黎發現依堆插畫係可以用黎進行神秘儀式，咁就可以得到力量或者永生。
2）男主角追查其間，想向個老女人借佢手上果對比，但已經被人殺死左。個壞人想隱瞞定想比男主角更快搵到，依個壞人最後用錯插畫黎進行儀式，之後就被火燒死。唔記得男主角結司係點。

如果大家有睇過，麻煩話俾我知，有時想搵番依套戲想到訓唔著，但google又搵唔到。感謝大家☺☺

光復香港，時代革命

The Ninth Gate
Johnny Depp主演既

你係點google

Search movie about three books, 第二個result 已經係

可能一直search 字眼唔同 所以結果唔岩
例如 我有search 過 (movie three books murder fire illustration drawings....) 等等字眼 加埋都出古靈精怪 result

終於了結依幾個月一件事唔，唔該兩位

魔幻迷宮